基沙文：我們享受美斯的表演

基沙文賽後接受採訪

在本輪西甲聯賽的一場比賽中，巴塞主場2-1擊敗畢爾包，賽後，為巴塞攻入1球的基沙文（Antoine Griezmann）接受了媒體的採訪。

——你們依然在夢想聯賽冠軍嗎？

還剩下很多場比賽，我們要爭取贏下賸餘比賽。

——怎麼評價今場比賽？

畢爾包是一支逼搶做得很棒的球隊，球場中的風讓我們更加費力一些，球隊在下半場從後場的出球不容易，但我們拿下了3分。

——為什麼去和後備球員們一起慶祝入球？

我們是一個團隊，所有人都是這個團隊的一份子，我們需要所有人，無論是出場的還是沒有出場的，因此我去和後備球員嗎一起慶祝，我們有一支可以贏得些重要東西的出色球隊。

——迪比利（Ousmane Dembele）的狀態怎麼樣？

他的狀態非常好，非常注重他的身體狀況。

——美斯（Lionel Messi）呢？

我們正在享受美斯的表演，他是一個傳奇，希望我們可以享受他更長時間。

——球隊的感覺很好？

我們贏得了2021年的所有聯賽，我們正在一條正確的路上行走。

——您攻入了很多關鍵入球？

我的感覺很好，非常享受，但我知道我還需要做出更多貢獻。

善心幫活蛇打破0回覆

讚親美斯都無人理

您攻入了很多關鍵入球？

呢句咁撚串既

點會呀你個個post都係讚美斯

今場係

支那求有精神病
佢可能唔記得咗